突發: 胡師傅處男下海拍廣告

同Joey一齊掙扎

Wucfu幾時除3（−＿−；）

好似潘師傅最尾都有出現, 可惜無新伯伯

健身科學家

我都想睇新伯伯

春卷唔岩健身時食用

叫我？

米癲拉

慳d啦廣告公司打手

岩啦，藍店揾番藍絲做宣傳

胡師傅係藍？